手捉比人拉個陣在場既你係到做緊咩？

即場幫手救人係咪咁難呀？

拉 知你失望 不過正面建議 指責只會離散人心
祝爸打武運昌隆

唔在場既你係到做咩？
不如你落場指揮，等你

武裝起義革命是刻不容緩
本人相信殺光這班狗
香港才會回服太平
什麽魔法只是螢燭之光
毫無用處，多月以來有傷過狗半分嗎？
一定要有必死的決心
只要有百多人每人手持火水、電油、天拿水，包圍黑警
哪怕不能除惡務盡嗎？
我們再不能心慈手軟
醒覺啦